如果同被制裁既人同名同姓點算？

驚d 鬼佬唔識分

身份證會同no.?

有d 好似無身份證

平時出糧有無入錯俾你？

公布咗被制裁人士既 HKID 同PASSPORT

唔會捉錯人

唔怕生壞命，最怕改錯名

所以要公開個人資料方便辨認

唔肯定銀行就會做kyc啦

hi 陳國基

花式自爆

你估澳門咩？

會做worldcheck㗎嘛

不能為幾個被制裁的人，拖垮整個香港百年金融基業。

試以以上題目作文，500字。

李家超定陳國基?

起碼美國佬唔分，據聞有人同美國罪犯同名（大陸拼音），次次出入境查家宅好L麻煩，人地30分鐘過關，佢起碼個幾鐘。最好改名！

D.O.B.

盧偉聰